\cvsection{Experiencia Laboral}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Ingeniero de Software}
    {Imagemaker}
    {Santiago}
    {Ene. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Scotiabank: Lider Técnico portal empresa Scotiabank.}
        \item {Adessa: Construcion de bot conversacional encargado de atención a clientes
        en despacho y post-venta, para gerencia de Inteligencia Artificial. Utilizando Watson(IBM) y LUIS AI(Microsoft)}
        \item {Banco de Chile:Desarrollo de aplicación Plataforma Documentación ADEP Pyme web. }
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Profesor de Ingeniería}
    {INACAP}
    {Santiago}
    {Mar. 2018 - Jul. 2018}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Taller de Integración de Software: curso aplicado en que se construye una aplicación web, aplicando la 
        mayoría de las fases de desarrollo de aplicaciones}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Consultor}
    {Everis}
    {Santiago}
    {Oct. 2015 - Ene. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Análisis de requisitos y desarrollo de aplicaciones para Servicio de Impuestos internos. 
	    Además de migraciones de aplicaciones desde servidores Weblogic a JBoss.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Analyst}
    {TransUnion Chile}
    {Santiago}
    {Dic. 2014 - Oct. 2015}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Desarrollo de webservices}
        \item {Java Spring - Servicios REST}
        \item {Actualización de productos y correcciones Web - .Net }
        \item {Diseño, administración y desarrollo de productos - JQuery, JQuery UI, Javascript}
      \end{cvitems} 
    }
  \cventry
    {Consultor}
    {Solu4b SA}
    {Santiago}
    {Ene. 2014 - Sept. 2014}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Diseño y desarrollo de proyecto de automatización de informes para Banco Estado, en
	  el servicio de administración de tarjetas. Encargado de control de tiempos, además de la
	  obtención, documentación e implementación de requisitos en contacto directo con cliente.
	  Presentando soluciones de optimización, migración de arquitectura y tecnologías.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Práctica profesional}
    {Tier1}
    {Santiago}
    {Oct. 2013 - Dic. 2013}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Construcción de software encargado de obtener estadísticas de uso de storages.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
